\begin{song}[remember-chords]{title={Z goričkega v piran}, lyrics={Z Goričkega v Piran}}

	\begin{intro*}
		\begin{repeated}
			_E _{C#m} _A _H
		\end{repeated}
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		P^Erazen da^{C#m}n, navaden, ti^Ah in zaspa^Hn. \\
		Že zju^Etraj se povsem oči^{C#m}tno zdi, \\
		da bi bo^Alje bilo, če ga ne^H bi bilo.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		S^ama ža^lost, sami bi^{}vši ljudje^. {} \\
		Le še ma^rketing in defici^t srca \\
		nobenih vi^cev več, š^e vreme je za vraga\chord{E}.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Ko pa pri^Edeš ti^H, se nebo^{F#m} mi razjasni^A, \\
		kakor da^E leti^Hm, sebi sa^{F#m}m se imeni^Aten zdim. \\
		Ko pa pri^Edeš ti^H, se nebo^{F#m} mi razjasni^A. \\
		Čez gore^E, rava^Hn, seže mi^{F#m} pogled z Gori^Ačkega v Pira^En.
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		\begin{repeated}
			_E _{C#m} _A _H
		\end{repeated}
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		T^{}ožne mi^sli o vse^m kar je bilo^, {} \\
		nekaj o smi^slu pa o minlji^vosti in o te^m, {} \\
		da sem si sa^m največji proble\chord{A}m.
	\end{kitica}

	\begin{interlude*}
		\begin{repeated}
			_E _H _{F#m} _A
		\end{repeated}
	\end{interlude*}

	\begin{refren}
		Ko pa pri^{}deš ti^, se nebo^ mi razjasni^, {} \\
		kakor da^ leti^m, sebi sa^m se imeni^ten zdim. \\
		\begin{repeated}
			Ko pa pri^{}deš ti^, se nebo^ mi razjasni^. {} \\
			Čez gore^, rava^n, seže mi^ pogled z Gori^{}čkega v Pira^n. {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\ifprntch{
		\begin{outro*}
			^E \hem O^Hoo v Pira^{F#m}aaan ^A \\
			O^*E oooo^Hoo v Pira^{F#m}aaan \nscs {} ^A {} ^E {}
		\end{outro*}
	}{
		\begin{repeated}
			Ooo v Piraaaan
		\end{repeated}
	}

\end{song}
